向左 向右 將身體融入病毒源頭

向左～向右～將身體融入病毒源頭
冇人會作嘔 係奶野之後
如果覺得中 即刻去狗竇🐶